之後點? 可唔可以一齊傾下

今晚文宣有咩重點?
輿論戰 對家話我哋係暴徒又點拆?
大家可唔可以歸納下今日既重點?

仲有
今晚之後又點繼續?

[認真討論]唔搞港獨唔搞分化，比多個選擇你

積極啲，而家開始諗下步做咩

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區